只可以揀三樣生果存在，你地會揀咩

香蕉
橙
西瓜

榴槤
山竹
lychee

士多啤梨

蘋果

橙

水蜜桃 蜜瓜 士多啤梨

橙
西瓜
水蜜桃

如果荔枝唔係咁熱氣
我一定成日食

火龍果
香蕉
榴槤

Pinot Noir, Pinot Meunier, and Chardonnay

咖啡提子可可

梨
奇異果
香蕉

牛肉 吉野家 嘔汁

蕉
芒果
橙

夏天冰凍西瓜
泰國芒果
加多個富士蘋果

芒果
巨峰
水蜜桃

生果呀師兄

菠蘿
芒果
士多啤梨

濕熱

芒果
西瓜
荔枝

冇人講檸檬? 冇咗好大鑊

荔枝
芒果
士多啤梨

雜果

Yes 萬物之果

奇異果
火龍果
麒麟果

榴槤
西瓜🍉
橙🍊

檸檬
蘋果
橙
日常生活基本上必需品

榴蓮
香蕉
李子

香蕉
橙
大樹菠蘿

芒果
提子
水晶梨

榴連
香印提子
芒果

點解

芒果 芒果 芒果

西瓜

香蕉

檸檬

菠蘿
榴槤
檸檬

草莓
榴蓮
香蕉

蕉 檸檬 蕃茄

士多啤梨 西瓜 芒果

香蕉芒果火龍果

麒麟果
火龍果
西梅

一齊屙到仆街

茘枝，西瓜，蕉

芒果
西瓜
士多啤梨
咁許留山大部分野都可以存在

蘋果
菠蘿
原子筆～

西瓜 西瓜 同埋西瓜

西瓜
炸雞
芒果

🥭🍑🍌

西瓜
芒果
檸檬

橙
西瓜
芒果

牛油果
龍眼
香蕉

我都唔撚食生果既
不過留檸檬做檸茶啦
仲有菠蘿要黎煮野食/pizza
跟住唸唔到

榴槤
香蕉
麒麟果

一模一樣嘅選擇
不過榴槤真係唔係個個都接受到
但係榴槤一定要配山竹